李力持教人自製假記協證

偽造文書？

拉得

藍屍過街老鼠
食黃店澳牛
偽藍又抽水

偽造文書
召喚記協

香港記者協會 Hong Kong Journalists Association
32 mins ·
記協嚴厲譴責有人涉嫌教唆公眾偽造記者證

香港記者協會發現今日（14/5）有人在社交平台，上載本會記者證樣本的圖片，並涉嫌教唆他人偽造本會記者證。記協嚴厲譴責有關行為，由於事件可能涉及刑事罪行，本會現正尋求法律意見，不排除報警處理，並保留一切法律追究權利。

有人今日在名為「李力持」的Facebook專頁，上載本會記者證樣本，並留言「邊位想做記者可以自己DIY」，有關行為涉嫌教唆他人偽造本會記者證，引起公眾誤會。

記協重申，只有本會的「正式會員」，才有資格申請記協記者證。而根據記協會章，要獲得「正式會員」資格，必須以新聞工作為主要收入來源，即受僱於本港傳媒或在港從事傳媒工作，或從事職前和在職新聞工作訓練等，有關申請亦經過本會嚴格審核。

香港記者協會
2020年5月14日

backup，遲d可能有用

呢條友真係好垃圾

想做博士都可以搵葛珮帆

唔使，上面記協已經出咗聲明

不排除報警處理，並保留一切法律追究權利。

打嘴炮就叻 幾時做野?

Wow 偽造文書

有人今日在名為「李力持」的Facebook專頁

煽動偽造文書

呢條仆街賤到

佢真係好撚on9以為自己好幽默

淆底

犯法就係犯法 一定要負責

呢個過氣導演係咪無戲拍，成日都咁得閒出黎刷存在感

你都有今日啦你條撚樣

好笑過真係笑話

abet

好尷尬...

快啲Backup！

李力持身為愛國者，卻經常犯法而希望警方不檢控他

他身為導演的名氣，並沒有為他的守法精神加添多少

李導演是一個壞榜樣

玩乜唔好 玩呢啲

感激大導演幫助

自製流酸面囉，吊佢老母成日刷存在感

李力持真係on9無極限
偽造文書犯法架

超級大傻閪

爛面佬

屌藍絲真係弱智仲要淆底

咪on9出事個又比人告既只會係黃絲
藍絲打人唔駛比人拉 連劏人肚都比官讚 整張假證算咩

推

好心啲蠢鳩出少句聲

唉成班仲傾埋呢d on9野
佢呢D藍絲會拉佢先算啦
成班係度圍爐
醒味呀

真係笑話

有無人計過條傻鳩縮過幾多次？

圖都cap左, 等收信啦佢

擺明話遲啲拎嚟告鳩佢中文攞U?

咁快淆底

感謝李力持提供真係笑話一則

自身就係一個笑話

大力: $#$^*#%

教唆他人偽造虛假文書

犯法就要拉?

犯法要去自首

老賤畜 祝李力持全家中支那肺炎死

要佢白頭人送黑頭人

諗起付國豪

打嘴炮
吹水

大力：@$！？%+¥

李力持可以話account唔係佢,之後屈誹謗
記協呢個係正確做法

拍得住唔講咁多，即刻博咀

記協我屌定你老母！！！

鑊鑊d記者俾人打撚到仆街瘋狂阻礙採訪你老味你班友就鑊鑊都係強烈譴責！！！

你今次講得出唔該即刻報警，乜撚野叫不排除????

Do It Yourself

根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人干犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪；而根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行亦屬犯法。

面人俾 架係自己丟

成日做埋啲ON9野

假設行出 lift 踼到地下有幾張疑似假證，或者垃圾桶上面又有幾張疑似假證，咁作為好市民，點做好呢？

慘在就算藍屍點打人殺人犯法都好
都係唔會比人拉

點解玩咗咁耐仲一窩蜂去同五毛嘈幫人推po?
自己人留言唔like唔覆全部沉哂底

奶共小丑有人包庇實無事

佢地吹緊要警方認證先叫記者

希望唔會有壞人下載咗嗰幅圖落嚟，打印出嚟做做證。好驚啲小朋友、小妹妹、阿婆受騙，咁就 ......

犯法就係犯法

呢d仆街就唔會告鳩佢既
平時後生出街行過都即拉即告 屌你老母

抵周星馳飛起依條垃圾
無左星爺依條垃圾真係一d用都無
只識掛住星爺個名去昆水

煽動他人煽惑偽造文書

條友買到相機未

FB被封？

痴撚線

Push.

條 on9 唔係 on9 咁簡單,
最近港共同黑警想自己發返官方記者證 ..

有「文字」，又提供埋「可犯罪工具」！

偽造虛假文書？
煽動他人犯罪？
不誠實使用電腦？

偽造文件係刑事

鬥藍

到時上頭條會唔會變咗真係頭條笑話！

搞撚大佢

好7呀

回帶:李力持煽惑衝擊中聯辦

推到佢仆街

一人一次檢舉佢仇恨言論啦

一陣又高尚情操

食屎啦廢中

犯法就係犯法，
不能用開玩笑等藉口來開脫罪名！！！

真係告就好喇

之前杜生都話告佢架 係咪冇咗件事?

借位
#admin有話兒

所有手足都想遍地開花，不斷想快啲有新活動去「keep住道氣」。不過，每一次活動都有風險同可能對運動有長遠影響，所以每籌備一個活動(唔計大型集會)最少要諗好以下3件事:
1. 主題/目的
2. 安排足夠哨兵
3. 宣傳所需時間

若然未夠時間宣傳及人力物力去盡力保障所有參加者嘅安全，同埋冇宏觀地考慮清楚各區活動嘅整體佈局，不但會增加手足嘅被捕風險，仲會影響到運動係咪可以長時間持續落去。因此本channel絕不鼓勵未有周詳計劃就即興搞任何活動。

星星之火可以燎原。真心希望各手足毋忘初衷，切勿輕舉妄動，犠牲其他人嘅安全；每次活動諗下點解要搞，點樣可以令整場運動及參與者有進步，咁樣運動先可以延續下去。

5DN1L·HK 中環移動
@Central_5DN1L_HK

睇死個flow係依家玩真假記者証
跟手港共就話有人假扮記者攻擊警甴/阻礙警甴姦淫擄掠乜乜乜
最後要由港共/警甴批記者證先畀採訪

一定要負責

Push

有冇報狗link些牙?

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

偽造文書好似可以搵ICAC 唔洗搵狗 狗都無鬼用 雖然呢家ICAC好似隱形一樣

偽造文書

快d拉佢啦

陰謀d講
玩到咁
似係想幫政府鋪路
記者證由政府管理發牌

要拉一早拉咗啦 煽動攻擊中聯辦
而家根本有特權 藍絲殺人放火都無事

又想玩記者發牌

推爆佢

拉得未

%$@#%^%&&^

真黃 真暴力 咁都唔拉

on 9

del左了？

李力持真係on9有樣睇

教唆他人偽造文書

On9仔，有樣睇

拉得啦

條仆街FACEBOOK都好撚癲 衰過微博D小粉紅

推!

紅官：記協藏有可供犯罪物品

又笠水

藍c斬人都無事，呢d？

舉報左未 拉得

記協啲人點解咁保守被動？

記者要證㗎咩，邊個想限制新聞自由？

知你冇腦, 但可唔可低調d

教唆公眾偽造記者證喎

次次都係得個講字，驚Hi咩

仲有個低智森

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

星爺真心話

好撚尷尬⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

咁都唔係教唆他人偽造文書？

屌！依啲psot一出，啲狗官即時將啲狗打記者合理化，

Btw，合唔合理化都照

又食黃店
又推藍營朋友犯法
李曱甴

犯法

屌佢真係弱智㗎喎

已召喚

幽默感佢真係無

教唆偽造文件

吓
說好的犯法就拉

有冇義士去報警

最後俾人告嗰陣會唔會又係話比人hack咗

犯法就要拉？

教人做假文件，可以點舉報

教唆他人制造及行駛偽造文件，報狗啦

陰司紙似獅子銀行都拉得

佢真係好煩

嚴正執法呀屌你老母

李力持手足嚟

黑警一定唔會理

架係自己攞嚟丟嘅 拉得

有冇人報警

Report facebook?

多謝李力持提供笑話一則

Del左post?

死曱甴

Del咗po

搞到咁大，梗係餚底快快凹水啦

垃圾

私人檢控?
政府會拉咩

藍絲真係弱撚智架

拉

狗:無可疑

告啦
仲保留咩權利

咁你同班藍蛆定都得
無論贏輸
佢哋都會俾人清算
condom 用完就會去垃圾桶

真係唔知點解以前會睇佢編劇d片 廢老到一個點

咪信法律，私了

因為你睇緊既都係周星馳既橋
佢只係一個扯線公仔

合理懷疑有人同時將警務人員委任證樣本廣傳他人
並有意國教唆或鼓吹偽冒警員

報警

好驚有壞人睇咗大力篇嘢後，會蠢蠢欲試，咁令我心驚膽顫，心靈受創，想民事起訴索償。

一直都覺得佢D笑話一D都唔好笑 而且份人好小學雞

如果佢D橋真係佢講到咁掂既話 周星馳仲會唔會將佢D劇本大改特改呀？

1999年到而家已經21年
但佢2020年仲拎緊喜劇之王出嚟講

柒撚到冇眼睇

周星馳已經唔會再哂時間係佢身上

佢拍嗰啲戲悶到

你覺得佢真係報警會有咩結果

$&#*^#&$&

7